Ansible Role: GrayLog Server
=========

Эта роль установит GrayLog Server версии 4.0 на CentOS 7.

Requirements
------------

None.

Role Variables
--------------

Доступные переменные перечислены ниже вместе со значениями по умолчанию (см. `defaults/main.yml`).

Установите свои значения пароля для кластера Graylog
  - graylog_password_secret: sbTFvW1eaXa1xJ29UqIuoU9r6e8V3d9r

И хеш-пароль для пользователя root для регистрации в веб-интерфейсе Graylog (получить его можно командой: echo -n guinguin | sha256sum)
  - graylog_root_password_sha2: e50cd08ec046bc5fc0a4ca84c9b06eb6293787bd5e8eac73da95de6b38a16be9

Dependencies
------------

Также необходимо открыть следующие порты в firewall
  - service: http
  - port: 1514/udp
  - port: 9996/udp

Example Playbook
----------------

Including an example of how to use your role (for instance, with variables passed in as parameters) is always nice for users too:

    - hosts: servers
      roles:
         - graylog

License
-------

BSD

Author Information
------------------

Chubik Sergey, chubik@ekaterinburg.fsin.uis.
